---
title: "Docs"
date: 2019-09-05T16:41:19-05:00
draft: true
---

## 1. Descripcion
Se describe una pagina para prueba de integracion de documentos con HUGO

## 2. Tipos

### Word

Se usara el documento de google drive para excel

### Excel

Se usara el documento de google dirve para excel

### Gráficos

Se usara un grafico de excel

### PDF

se usara una rchivo pdf de google drive

## 3. Referencias

Se tomara como referencia a google drive para integrar 